"AppIcon1" = "AppIcon1";
"AppIcon2" = "AppIcon2";
"Auto Play" = "자동 재생";
"Choose Icon" = "아이콘 선택";
"Choose new Icon" = "새 아이콘 선택";
"Colorful Answers" = "컬러풀 답변";
"Completed" = "완료";
"ContentAuthor" = "이메일 보내기: dacaiguoguo@163.com";
"ContentSoma" = "SomaBox 소개";
"Default" = "기본";
"DemoShow" = "예";
"Display Mode" = "디스플레이 모드";
"GoAction" = "데모로 이동";
"Kind" = "솔루션";
"Number Mode" = "숫자 모드";
"Pause Playback" = "일시 중지";
"Privacy Policy" = "개인정보 정책";
"Purchases" = "구독";
"PurchasesDesc" = "자동 갱신. 언제든 취소 가능.";
"Question Mode" = "문제 모드";
"Reset" = "초기화";
"Restore Purchases" = "구매 복원";
"RouteX" = "경로 X";
"RouteY" = "경로 Y";
"RouteZ" = "경로 Z";
"SomaDes" = "한 손가락 회전, 두 손가락 슬라이드로 패닝, 두 손가락 핀치/펴기로 확대/축소";
"StepCount" = "단계 수";
"StepSm" = "단계";
"TabTitleName" = "Soma108";
"TabTitleName2" = "Soma 솔루션";
"TabTitleName3" = "Idea Pro";
"TabTitleName4" = "더 보기";
"TabTitleNameTry" = "시도해보기";
"TabTitleNameW" = "일부 W";
"TabTitleNameX" = "일부 X";
"TabTitleNameY" = "일부 Y";
"Terms Of Use" = "이용 약관";
"TitleHelp" = "소개";
"TitleName" = "SomaBox 108";
"TitleName2" = "Soma 솔루션";
"TitleName3" = "Idea Pro";
"TitleName4" = "더 보기";
"TitleSetting" = "설정";
"ToDo" = "할 일";
"restorePurchases.error" = "다시 시도해주세요";
"restorePurchases.success" = "복원 성공";
"上" = "위";
"下" = "아래";
"前" = "앞";
"右" = "오른쪽";
"后" = "뒤";
"左" = "왼쪽";
